有冇人學泰文

一開始d 輔音元音
有冇d 方法去認住 太多

我記得晒果44個 即係子音
母音就仲努力緊
另外佢地某啲單詞有時唔跟規則去變
如果要記熟又係難題黎

有本書叫《10週學泰語》，循序漸進教你點記。
啲字母係有少少蝦人記，唔好諗住一次過記晒先，會好悶。

啲字好似樣...

劉明

我都想學，留名

字母名要靠你自己記，無辦法

字母類型(high, mid, low)可以教你判斷捷徑

1 所有本身名稱發 低升調/rising tone 嘅字母一定係 高/H組字母 ข, ถ, ฉ, ห, ส.....

2 其餘嘅唔係 低/L 組字母就係中組字母

2.1 所有聽落似 巴，打，加，渣嘅音ก, ด, ต, บ,，同埋無音聲母อ都係 中/M組字母 จ...
2.2 其餘全部係 低組字母

完

2.1 好似用“聽落似 波，多，哥，咗” 形容會似啲

屎諗但

呢度有一堆學泰文嘅資源，希望幫到大家
（利申：二月開始學）

lm
เรียนภาษาไทยด้วยกัน

學嚟做乜 有日文法文唔學 走嚟學日文

泰文

想學泰拳

需要理由?

學埋晒啲cheap 話

香港人 睇撚到自己咁撚高
人唔笑狗都吠

善意咁問
樓主你係因為咩而想學泰文？

語言都有分cheap唔cheap?
睇邊個講既姐，好似你啲咁既人講咩語言都係cheap。

想學lm

LM 識講識聽 唔識寫唔識睇

好正呀

去咗好多間書局都冇